元朗而家有白衫拎刀

做咩無人講今日靜坐？？
唔講唔緊要記得蒲頭就Ok
今日一定要人呀

821要人

唔理你地留咩評都好記得今晚見呀各位

五大訴求缺一不可

Push

標題黨?

元朗元朗元朗元朗元朗元朗元朗元朗元朗元朗

無人講嘢咪做丑人

屌你啦，想嚇到人唔敢去 ?

今日去元朗慢慢比你鬧